屌奶星！大波man又笠水！

11111

1

渣ga

恕我軟弱

垃圾

好明顯係call唔到人

無撚用嫁你

別再沈默了,但又取消
同撐藍店 但我唔係住個區 一樣咁好笑

佩哥又反世清

別再沉默了,但又取消
同撐藍店 但我唔係住個區 一樣咁好笑

沉默的大多數

批唔到funding？
定覺得cap唔到水

啲叔叔係咪驚會熱氣得滯

廢J man

中資係香港已成市場毒藥！

我地熱血公民又贏

21號喺元朗搞遊行？佢忽撚咗？

如果啲廢老照出
但最後又冇糧出冇飯食
唔知會唔會仲出

死熱🐶

元朗自己地頭都慄

點睇大波man連黃洋達都笠

同啲廢老比咩

一舊垃圾比另一舊垃圾更垃圾囉

你唔去我去！
1221元朗

我地不如繼續幫佢宣傳活動繼續
睇下有無廢老出到黎無錢收發爛渣

熱血公民只撐四眼

叫佢做細啫man好過啦

人地可能媾緊愛国博士唔得閒呢～～

就算係国渣大事，都不及下體開飯

由於個人 風險因素
驚比人貼肉照？

細j man班唔到人嘛大多數人沉默得濟

可能最後批唔到維穩費比佢吹雞cap水

做乜嘢取消我仲諗住可以有得食飯盒同賺錢

夜晚先出又話你知咩

有東江縱隊都驚？

想揸佢波

之前說好的單挑呢？

係咪大判唔肯科水咋